如果美帝國白人同亞洲人起義既話就好

而家美利堅特別行政區
白人同亞洲人都比人蝦
大家同病相憐
要講咩先可以令白人亞洲人團結起義？
到時就冇人會歧視亞洲人

Citing Racial Inequities, Boston Public Schools Suspend New Advanced Learning Classes

A district analysis of the program found that more than 70 percent of students enrolled in the program were white and Asian, even though nearly 80 percent of all Boston public school students are Hispanic and Black.

White power!
A nation built by White Aryans, SHOULD BELONG TO THE WHITE ARYANS.

高堡奇人嘅世界 白人東岸，東亞人西岸，瓜分北美